\input preamble

\begin{document}


\input{title/title}

\trackid{content}
\def\leftmark{Содержание}
\def\contentsname{Содержание}
%\pagestyle{fancy}
%\fancyhf{}
%\fancyhead[LE,RO]{\headerFontSize\thepage}%
%\fancyhead[CE]{\headerFontSize Информационно-телекоммуникационные технологии и матмоделирование}%
%\fancyhead[CO]{\headerFontSize Оглавление}
%\fancyfoot{}
\tableofcontents

\part[Теория телетрафика и её применения]{Теория телетрафика и её применения}
\input{text/mtt}

% \addtocontents{toc}{\protect\clearpage}

\part[Сети связи следующего поколения]{Сети связи следующего поколения: управление, качество, архитектура}
\input{text/ngn}

\part[Прикладные информационные системы и технологии]{Прикладные информационные системы и технологии}
\input{text/ai}

%\part[Информационные системы управления]{Информационные системы управления}
%\input{text/icon}

% \part[Классическая механика и управление динамикой]{Классическая механика и управление динамикой}
% \input{text/mech}

%\part[Вычислительная физика]{Вычислительная физика}
%\input{text/compphys}

% \addtocontents{toc}{\protect\clearpage}

\part[Математическое моделирование]{Математическое моделирование}
\input{text/model}

% \addtocontents{toc}{\protect\clearpage}

%\part[Математические методы в экономике]{Математические методы в экономике}
%\input{text/econom}


\clearpage
\phantomsection \label{indexsec}
\addcontentsline{toc}{part}{Авторский указатель}
\trackid{index}
\paperid{index}
\def\leftmark{Авторский указатель}
\def\indexname{Авторский указатель}
\printindex

\label{MyLastPage}

\paperid{backpage}
\input{title/backpage}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
